好多香港人仲未知道，今次輸既唔只係你

仲有所有真心視香港為家既人

同埋之後既世世代代

我知道好多連登仔都知

但好多市民都仲未知

大家千祈唔好留係同溫層

你睇連登可能好亢奮

但呢個社會仲有好多人未知咩事

唔好比連登熱門post既現象所欺騙，以為成個香港人都係一致方向

圍喂威係冇用，長久落去會好似政府既官員咁以為一切美好

我地要做既應該係輸出革命...
我地要做既應該係大量文宣...
我地要要既應該係比更多人知...
請問大家做咩放軟哂手腳？

大家唔好再自我感覺良好

同班官有咩分別

[重回主軸] 副本過後，係時候回到主線「五大訴求，缺一不可」

幫手推，保持焦點呀!

文宣文宣文宣

push

推

文宣好似消息哂咁

Push

冇哂消息